德狗抵撚死！👍🏻🎊🎉上場黑左瑞典球12碼即刻要還

抵死呀

CHING好搶口

德迷話德國贏心態
黑哨輕輕帶過